---
title: Causas Resueltas 
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
```


## Causas Resueltas `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se muestras las resoluciones dictadas por el organismo, excluyéndose aquellas dictadas en materia de **violencia** que aparecen en la próxima tabla.

```{r, fam1_cadr_t, eval= (cr & t)}
resoluciones_fam(
  poblacion = jdos_fam,
  start_date = start_date,
  end_date = end_date,
  desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>%
  outputTable(caption = "Resoluciones y Vencimientos") %>%
  column_spec(c(4,8,9,10), background = "#BBBBBB") %>%
  row_spec(0, angle = 90) %>%
  landscape()

```

`r if (cr & st) '## Causas Resueltas'`

```{r, fam_cadr_st, eval = (cr & st)}
resoluciones_fam(
  poblacion = jdos_fam,
  start_date = start_date,
  end_date = end_date,
  desagregacion_mensual = desagregacion_mensual,
  cfecha = T) %>% 
  tsres_g(fecha)
```


## Movimientos y Resoluciones en materia de Violencia `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se presentan movimientos en materia de Violencia informadas por el REJUCAV dependiente del Centro Judicial de Género (conforme disposición de Presidencia de fecha 22/10/18). Según la información provista por el registro en la tabla se cuentan las *nuevas denuncias, medidas y resoluciones/sentencias* informadas por cada juzgado.


```{r, fam1_cadr_t_v, eval= (cr & t)}
movimientos_violencias(jdos_fam, start_date, end_date) %>% 
  janitor::adorn_totals(c("row","col")) %>%
  arrange(desc(Total)) %>% 
  outputTable(caption = "Movimientos en materia de Violencia") %>% 
  landscape()
```
  
\pagebreak

`r if (cr & pc) '## Listado Primario de Datos'`

```{r, fam1_cadr_pc_intro, eval= (cr & pc),  results='asis'}
#ej1:text <- "this is  \nsome  \ntext"
#cat(text)
cat("En este listado usted puede encontrar todas las causas resueltas informadas al APGE en el período considerado. Esta consulta se realiza a la base de datos de información primaria del organismo, datos a los que usted puede acceder a través del módulo de presentación del sistema JUSTAT.Para una fácil revisión de las cantidades informadas agregamos columnas donde se identifica individualmente el proceso computado en cada uno de los indicadores asociados a causas resueltas: resueltas a termino, resueltas luego del 1er vencimiento y resueltas luego del 2do vencimiento. Finalmente agregamos una última columna que señaliza la presencia de error o inconsistencia en el registro del 2do vencimiento (normalmente asociado a la declaración de una fecha mayor a la declarada respecto del primero)")
```


```{r, fam1_cadr_pc, eval= (cr & pc) }

resoluciones_cco_prim(poblacion = jdos_fam,
                      operacion = "CADR1C",
                      start_date = start_date,
                      end_date = end_date) %>% 
  kable(caption = "Causas Resueltas", align = 'c', longtable = TRUE ) %>%
  kable_styling(bootstrap_options = c("striped", "hover", "condensed"),
                full_width = F, font_size = 10)  %>%
  column_spec(2, "4cm") %>%
  row_spec(0, angle = 90) %>% 
  landscape()

```



